<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Логістична компанія «ЮТА»</title>
    <link>https://arise-project.github.io/</link>
    <description>Recent content on Логістична компанія «ЮТА»</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>uk-ua</language>
    <copyright>© UTAGBK. Всi права захищенi</copyright><atom:link href="https://arise-project.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Компания</title>
      <link>https://arise-project.github.io/company/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arise-project.github.io/company/</guid>
      <description>ПРО КОМПАНІЮ Логістична компанія «ЮТА» з офісами в Днепре та Одесі організовує міжнародні перевезення вантажів в/з більш ніж 200 країн світу, а також вантажоперевезення по Україні.
П’ЯТЬ ПРИЧИН ЗАМОВИТИ ЛОГІСТИЧНІ ПОСЛУГИ В НАС: Клієнти в центрі уваги. Ми будуємо бізнес навколо індивідуальних потреб кожного клієнта, якими б вони не були. Географічний розмах. Ми – всюди: на суші, на морі, у повітрі. Співробітники транспортно-логістичної компанії«Гуд Логістік» надають послуги з авіа-, морських, автомобільних і залізничних вантажоперевезень.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>МІЖНАРОДНІ АВТОМОБІЛЬНІ ПЕРЕВЕЗЕННЯ</title>
      <link>https://arise-project.github.io/truck/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arise-project.github.io/truck/</guid>
      <description>Компанія «Гуд Логістік» займається організацією міжнародних автомобільних вантажоперевезень з 2014 року. Ми допомагаємо доставляти контейнери вантажними машинами, здійснювати автоперевезення з/в Україну, по Європі, на території Південної та Північної Америки, Азії (в тому числі Китай, Корея), Африки. Також ми організовуємо автоперевезення в рамках мультимодальної доставки вантажів з США, Японії та інших частин світу. Ознайомитися з усіма напрямками перевезень можна в розділі Географія.
ПЕРЕВАГИ АВТОМОБІЛЬНИХ ПЕРЕВЕЗЕНЬ одне з найбільш ефективних і доступних автотранспортних рішень; *швидка і планова поставка – максимально точний час доставки «just in time» (точно у строк); *гнучкість маршруту і маневровість – можливість доставити машину на місце збору вантажу без перевантажень; *доставка «від дверей до дверей» Компанія «Гуд Логістік» займається транспортуванням товарів в Італії, Польщі, Німеччині, Латвії, Чехії, ОАЕ, Туреччині, Литві, Азербайджані, Грузії, Вірменії, Молдові, Узбекистані, Росії та інших країнах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>МІЖНАРОДНІ ЗАЛІЗНИЧНІ ПЕРЕВЕЗЕННЯ</title>
      <link>https://arise-project.github.io/train/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arise-project.github.io/train/</guid>
      <description>Залізничним сполученням зазвичай доставляють негабаритні вантажі, а також будматеріали, вугілля, ліс, метал, цемент, вапняк, нафтопродукти, зерно. Залізничним сполученням зазвичай доставляють негабаритні вантажі, а також будматеріали, вугілля, ліс, метал, цемент, вапняк, нафтопродукти, зерно. Ж/д перевезення економічно вигідні. Цей вид доставки дозволяє істотно скоротити витрати під час перевезення великих партій товару на маршрути довжиною понад 400 км. За допомогою ж/д перевезень можна доставляти вантажі практично будь-якої категорії, у тому числі небезпечні вантажі та швидкопсувні продукти.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
